====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus tard François Grether est appelé à présider le collège du premier périmètre d ' aménagement coordonné d ' agglomération (Paca) du projet francovaldo-genevois : Plaine de l ' Aire-Saint-Julien .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

